集 思 廣 益！我當所有國家都簽人權法制裁政府官員、黑警、選擇主任，但實際點徹底贏呢場運動？

如題！遊行 集會 連儂牆 和你Sing/lunch 文宣 黃色經濟圈 等等，呢啲基本野keep住做無問題。

但如果被制裁嘅人企硬唔手軟，繼續鎮壓 繼續殺人強姦等等，我地有啲咩可以突破呢個位？Police state就係人都知，但之前有手足聽到過黑警話「我有槍就我話事，理撚得你係政府官員定特首」

除左美軍黎支援、WW3，我真係諗唔到其他方法

大家點睇？

大家有咩計仔？

幫你推呢個先

重點係商界
要明確同佢地攬炒，迫佢地反共

美軍唔會來的，但你可以諗敍利亞模式。
即喺 the proxy war

商界唔係你想像咁易...

可唔可以講多少少關於 proxy war?

重點係我地無軍火 無得同佢地硬碰硬

攬炒=贏

五大訴求

#adore

我意思係 實際行動，五大訴求只係目標

(代理戰爭)無聽過？
你wiki吓好了。

但一旦成形，敘利亞點開波就喺香港點開波，你重要睇埋最近Trump喺敘利亞嘅動作同之後嘅後續，亦跟住再Trump一星期之後的舉動。